有錢嘅人係咪都係撈偏？

Yes

你有金庸幫你搵食

你無撚左條撚

發左達又點